想搵一位每朝係大角咀搭12s小巴到油麻地嘅絲打

唔知你有冇上連登
覺得你細細粒 笑起黎好得意

推到你見到為止

收皮啦

收皮啦 想食人姐？

點？ 死毒撚想同我扑野？

由得佢啦
等佢自己推到1001啦

廢柴，見真人都唔敢出聲

我係女都唔想同你相認啦

你幾點搭

8點幾

係咪得米五左右

走開啦死癡漢

我有160

我話個女仔

好似係

長頭髮？

唔算好長

有西？

平底鞋？

今日不是

唔知，睇唔到有冇

推

係我黎...

每朝見到都唔敢抄牌就死撚開啦垃圾

你今日著咩鞋